今日港交所收皮仲唔做文宣比國際知

Twitter宣傳下
唔係人地邊知香港金融中心咁廢,香港咁亂